覺唔覺輸8:2嗰隊阿仙奴勁過而家呢隊多多聲

唔覺，一樣咁廢

至少都仲叫做有個form

就算係個隊曼聯夠勁過而家個隊

條防線

至少都入到兩球
依家係零

咁講啦8：2都唔洗炒 爺爺做到植物人都keep住做

Gibbs 都好過Traore

Fifa 11

Jenkinson 52
Djourou 78
Koscielny 76
Traore 74
Coquelin 64
Ramsey 76

輸八比二完全係典型阿記風格，一味對攻，而費sir放朗尼落中場較砲，果場完全世界級

加埋贊師傅怯場，又要上去攻，結果狂輸反擊

但起碼有啲心去踢，有啲板斧，同埋係炒左球12m

但呢排既阿記根本係迷失哂，似足當年莫耶斯教曼既末期咁，開始失波都冇乜感覺咁，又唔會話好落力追